根據香港法例第599A章正在接受強制家居檢疫人士所居住的大廈名單

瞓撚咗冇睇咩事冇咗
琴晚睇返

「根據香港法例第599A章正在接受強制家居檢疫人士所居住的大廈名單自2020年2月27日開始，再無根據香港法例第 599A 章正在接受強制家居檢疫人士。若有任何變更，衞生署會適時更新。」

即係點 大陸返嚟唔駛自我隔離
雖然都唔會 但知道自己住幢嘢有都格外小心
睇嚟想社區爆發

Source:

599A唔係去過大陸，599C先係。

未FC 599C名單

我住嗰度有

冇人理

等緊社區爆發

推 有無pro 既人解釋下

599A同599C有咩分別
好呀好亂呀
班仆街根本有心混淆視聽

599C 政府未Official 公佈過
係唔知邊度流出 所以未FC 當參考
但而家強制家居14日隔離理應有份名單
所以我選擇信上面份599C

簡單d講599C名單就係講緊一班人由支那返黎，然後自我隔離既人

若干到港人士強制檢疫規例》(第599C章)。規定 所 有 在 到 港 當 日 之 前 的 1 4 日 期 間，曾 在 內 地 逗 留 任 何 時 間 的 人 士，不 分 國 籍 和 旅 遊 文 件，必 須 接 受 14天的強制檢疫，除部分獲得豁免人士如跨境貨車司 機及貨船船員。違反上述檢疫規定即屬違法。違例 者可被判處第四級罰款(25,000元)和監禁六個月。

《預防及控制疾病規例》（第599A章）第5部「人的檢疫及隔離」23.「受感染的人的隔離」條文，「如衛生主任有理由相信，某人受指明傳染病感染，該衛生主任可藉書面命令，隔離該人，直至 ——(a)衛生主任認為該人不再具傳染性為止；或(b)衛生主任認為該項隔離可由醫學監察代替為止」。

呢份究竟係真定假呀？

一早講左唔再開隔離營，就會有可能你鄰居在你格離 隔離

其實人就係咁自私，無得唔明

未FC 599C名單

【武漢肺炎】網傳逾 5800 幢強制檢疫大廈名單 18 區元朗佔最多 紀律部隊宿舍有份

屯門區議員何杏梅向《立場新聞》確認，流傳名單是由民政事務署提供，她指出曾有當區居民擔心自己居住的大廈是否有人由大陸回港接受強制檢疫，因此便代居民向民政事務署查詢，其職員便以電子方式提供有關名單，讓區議員參考。

衞生署回覆《立場》查詢時指出，未有正面回應名單的真偽，只是稱正整合相關的大廈名單，以期盡快於網頁公布。

推 #13